一名美國人及一名日本人因感染新型冠狀病毒 在武漢逝世

【Now新聞台】2月8日新型冠狀病毒肺炎疫情消息一覽：

最新：(1310)

一名美國人及一名日本人因感染新型冠狀病毒，在武漢逝世。

寶瓶星號郵輪抵達台灣基隆港，25名衛生人員登船檢疫，料需五小時。若有人對新型冠狀病毒測試呈陽性反應，全船乘客及船員須留船檢疫14日。

北京出現第二宗死亡個案。

湖北醫院開始出現氧氣供應不足，影響呼吸機使用。

2月7日本港出入境旅客數字

2月6日本港出入境旅客數字

btw 深圳灣

4813 > 6555

支那意圖暗殺

push

武漢市入院中的60歲男性日本人死亡

蓄意謀殺

港澳其他消息：
本港累計26宗確診個案，最新確診的58歲男患者於珠海和澳門工作。

即日起抵港者若14日內曾到內地須強制檢疫，違例可被罰款及監禁。深圳灣口岸早上人流疏落。

港航一班北京來港航班因延誤至凌晨抵港，全機乘客須強制檢疫。

醫管局：部分防疫裝備只餘一個月存量。

醫學會會長何仲平建議規管市民求診時作健康申報。

內地入境強制檢疫措施生效前，昨日有95982人次入境，較前一日增17%。入境人次八成是香港居民。

內地出入境管理局要求相關部門昨日起，暫停辦理內地居民赴港商務簽注。

唔知班港豬係武漢情況點

NY Times 話係六十歲女美帝子民

有長期病

日本第一個死亡case
竟然客死異鄉

都唔知柒婆有冇諗過幫佢哋

生化宣戰

全世界文明大國都撤僑係得日本唔做

支那根本冇醫過

日本有撤

你睇個隔離營就知，跟本等死

外國國籍一定好優先使用到各種醫療資源、高層好重視好撚驚出事
咁都死咗去兩個
平民嘅死亡率